是靚晚 炸大雞扒

因為琴晚收到大量就過期既牛奶
之後上網睇到話炸雞前用牛奶浸一浸會好味啲
今日叫牙媽試吓
果然是好味好多

正

炸雞師

好多汁汁咁

點好味法

氣炸+過期牛奶

氣炸奶水定雞

食完個肚仔唔c伏

用幾多mL牛奶浸幾多gram嘅雞扒浸幾耐?

肉質好嫩滑多汁

好食

大唔帶得過豪大

牙媽師

油炸

浸奶師
要點浸

成日食咁油膩嘅嘢 同定延鬥肥美？

醃個陣連埋D醃料一齊倒入去浸住

晏食師

有無甜味
感覺麻麻地

印媽做咩唔用氣炸了

觀塘

印媽做野唔洗你教

擔心印媽健康
印狗快啲死左去就算
不孝子

叫印媽炸鮮奶

炸臭定對奶
臭過臭豆腐

印狗(瘜肉師)

d奶係唔係法國牌子
愛琴坊買個飯都有送

明治

臭雞

炸嘢加水份後室溫落鑊係正嘅不過唔知氣炸有係分別

有冇奶味

食埋今餐上路啦
coinbase 等緊你
聽日食風

浸完啲牛奶點算

拎去整燉奶

無

伯母手勢好唔好

如果用牛奶去浸氣炸嗰啲cp炸雞得唔得？

講緊係未上炸粉個啲雞肉

好la

印印夜晚係咪唔食飯㗎？係咪戒飯減肥？

唔止夜晚
平時都好少食飯
一個星期1-2餐飯

又炸？小心個肝膽

未食飯

觀塘？

仲未炸死

咁咪有生雞味？

典解印仔乘逸開費鋪

牛奶落檸檬汁變butter milk會更好